ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

連登女友 吳海昕

留名

導演Yeesa獨家照

樓豬我今晚有嘢做live唔到
開定個7畀你哋洗

過定嚟等算

推

140 bpm?我有冇睇錯

其實穿越係關個御守事定生日事

lm

繼續討論

冇
係140

佢點樣可以控制到心跳黎拍呢一幕
戴係手喎

點解會心跳加速

搭巴士，唔好搭地鐵

我覺得個男扮晒野
一到心跳160左右佢就會穿越到

Set左掛

剪接？

好黃呀

4集8po

又爆post

句對白再加會長個樣

可能後製？

7個喎
唔識數學？

傲驕會長

佢啲理論 我都唔明 師奶點明

大家記得要開官網/app 做會員睇谷收視！

可以後製？

940920

可能爆埋呢個po

最後嗰句明晒

劉俊謙靚聲靚撚到

準備推爆依個

今集完之前一家爆埋依個

唔通屋頂上邊個Yeesa係唔知邊年嘅二月廿九號穿越嚟札幌但係都係救唔到自己

平行宇宙 完

viu依家真係多左好多唔同既廣告

盧蛇

940920
El Psy Congroo

連登係咪難得有港劇可以爆咁多pist?

盧蛇真係好好J

key落去啦？

係key落去

我已經一路睇電視一路開電腦直播

想問好耐
點解分手係十七劃？

今集會爆埋呢個啦
你唔係睇小呢度咁多位呀嘛

其實唔使明, 正如女主角一樣唔使明

黑市

毒絲男友劉俊謙呢！！！！！
點可以咁偏心㗎

開app睇

究竟940920 會唔會去到結局都唔解釋係咩

余家聰

點解會長琴日無so

一陣就8

穿越時空???

10點半前應該開到8

師奶唔洗明啦
睇靚仔咪得

點解日日麥可怡都上線既

兜

完左惡補下好難明

如果平行時空既佢唔係揀會長會唔會有另一個結果？

見到Yeesa

香港冇乜電視台

咁扑野嗰陣點算

係 tvb 少元化啫
啱先老母睇 全部都係健康產品

兩個都要
生日係timing
御守提供能量

miss左少少
940920咩來？

今集完推完兩個PO囉 輕鬆

老套野 見到Sofiee心跳得快

衰妹瞓喺張床度

分手一百次唔係播過冇幾耐咩？

又有得睇

屌~~薛丁格的貓唔係用黎解多世界詮釋嫁.而係用黎屌哥本哈根詮釋痴撚線嫁.

腳

又關心隻狗

佢老豆又掛住隻狗

明明老豆鍾意狗狗
傲嬌

熱褲褲

對腳

好緊張隻狗

老豆又掛住狗狗

熱褲

掛住隻狗

怒睥你

阿爸掛住狗狗

條褲

老豆掛住狗狗

老豆咁care隻狗

咁關心隻狗做乜

張松枝點忍

對腿白到

爸爸好鐘意隻狗

老豆好慘

老豆掛著狗仔

真理褲

2020年yeesa比佢嘅數字

石琪：《穿越時空的少女》弱智

有無人cap對腳

傲嬌

明明想養隻狗又口硬心軟 傲嬌

口是心非

你扑野心跳會上160

一定唔係
淨講viu 黑市 教束都唔少

食完有肺炎

好正呀奶到雪雪聲

Hex colour

會長把聲好正

老豆又黎口硬心軟

死口唔認

WA 短褲

西平褲

又有狗狗

屌學會呢 part 有啲尷

老豆呢d生物永遠都係口硬心軟

個pat 腳正到

傲嬌老豆

好撚正

頭先個字幕係港鐵唔係地鐵

...............會長好惡

痴撚線

辰叔根本好鍾意人尸

會長抱狗

仲要check

老豆係傲嬌

痴線

啊～～～唔得喇～～～

條腿好正

會長可唔可以日日鬧我

隻狗cute到。。。

唔係知道撞車死喇咩

會長好cool

拍劇嘅福利

盧sir

點解會google到呢個

AV

打咩

教日文教呢d

我都識喎呢d日文

學埋D咁既日文

Kimochi

教埋啲乜嘢日文

我鬧你ok?

屌速讀

頂 日文專揀果幾隻字黎讀

狗狗

屌

速讀法

呢啲唔知想點 不過幾好笑

笑到仆街

又抽水

波動讀書

量子速讀

量子讀書法

Lm

屌 量子速讀

硬係覺得唔係女主識穿越時空

量子波動速讀法

揭書

屌 速讀

好可愛呀

量子音速速讀

量子力學速讀法

笑死

我都想上特訓班

屌你老母串支那 笑撚死

淫能到

量子速讀........

痴線，速讀法

連登仔比佢地咁叻日文

熱姑熱姑

條友一直速讀一直轉杯 屌

On9 速讀法

又食壽司

天佑

你當自己邊個

cls 量子讀法 笑到我癡

天佑出手啦

呢d先係腳
頂唔順竹簽筷子腳

點解著到唐裝咁

天𧙗

求gif

好撚癲套野

菊花又要爆

成班好似痴線佬咁

笑到pk

好正

班人癲架

笑撚死

壽司仔又黎做兵

今次食肚唔肚痛

不軌企圖

天佑又呻醋

速讀傻仔

呢套嘢是咪有 donki sponsor

天佑bb我都想食壽司
人體盛得唔得？

天佑又吃醋

好慘

屌好慘

唔識日文的一般人都可能聽過

好酸

伙食兵

圍裙顯波好正

想知Yeesa鈴聲咩歌

岩岩睇未醒起係咩 醒起就笑到癲

等讀速讀gif

食完會唔會又痾屎

鍾意人就直接講啦天佑

見家長了

可能佢先係男友
會長講大話

下次拍AV用得著

見哂2邊家長

權叔

天祐個樣明顯係一班演員老左D

但睇落好順眼

伙頭兵

壽司仔又來做兵

兵仔

Ching sick ball

天佑好好 放假都拎壽司俾 yeesa

天祐做兵真慘

屌你

巴打咁快手

其實呀yeesa如果態度好少少會好d

好惡

咩黎

正常會
因為已經衍生咗一個新嘅平行宇宙出嚟
如果有兩個結局都幾好

Yeesa好愛爸爸又唔講
大家都唔講

口硬心軟

係就正

好想比yeeza關心住咁鬧我

做紙紮又有文具賣

我要去醫院！我要投訴你

，痴撚線咁樣影對波

佢淨係鬧我一個

係咁嫁
個個都口硬心軟 結果咪咁樣

兩父女餅印
都係口硬心軟既極致

大家都口硬心軟

睇黎女神要壽司仔做埋運輸兵

天佑個頭gel到上世紀咁嘅款...

大把咁嘅鋪其實

第一集一開頭
Yeesa freelance

運輸兵未

痴撚線咁樣影對波

你又知唔係紙紮嘅？

天佑呢啲方法先啱架嘛

天佑一定9吹

大佢

大丈夫

やめて

きもち

おいしい

卒跌打卒到入廠

啲廢老係咁

肯定係,會長最後犧牲自己成就佢地.

係咪愛情劇嚟㗎

壽司仔做兵

天佑行外父政策！

扑野啦

廢老易呃

岳父政策成功

急症點會送東華

睇定啲 話唔定兩隻都係兵
會唔會係會長係未來昆佢佢係佢男朋友想捷足先登

拖啦拖啦

天佑真係好sweet

件衫著左好多集

黎啦黎啦

拖手未

咁係因為你一路都咁嘅態度勸佢啫

!!!!!

好寫實真係

好似係

sofiee跳起果下好得意

其實Yeesa同天佑先係一對

呀yeesa同兩個男主角都襯

我有朋友真係試過

D反應好可愛

入戲肉

呀妹

屌 Yeesa嚇親好撚可愛

星期六得唔得閒

：我想約你遊行

偷睇

屌邊會有人唔 lock 機

兄控

對波幾挺

愛情了

呷醋妹

屌miss咗頭3個字 講咗啲咩

唔知現實啲女會揀天佑定劉俊謙

兩種完全唔同type

廢老真係要大9佢地
拋窒佢地就啱架啦

阿妹又搞事
佢真係兄控

派軍糧？
佢阿妹係咪Lum佢

手都未拖喎…

屌個妹真係好衰

好撚Q

個妹真係好奸

天佑又真係幾靚仔

阿妹要9c了

阿妹搞事

揀天佑啦

東華撚有急症咩
去中風康復科啊

點解個妹咁仆街

我媽都鬧佢好衰！

唔覺意

好可愛yeesa

推介D伏野比阿哥?

唔識捽真係可以入廠

阿妹好恐怖

啞同學個下巴

見會長 見家長

會長

好想俾啞同學偷睇電話

兄控好麻煩

究竟阿妹想點

頭先海昕約人 個一下超靚

個阿妹肯定重度兄控

啞同學

依家咁sweet 遲啲一定hurt死

今日大家睇唔睇

唔set 密碼

盧SIR正D

哥哥控
想同天佑造愛

d 廣告好密

搭巴士唔好搭地鐵

佢個樣幾似郭富城

點解唔睇

點解叫啞同學

我揀劉俊謙

同意 追上去果下

單純

睇 send左去唔知有冇錢收

個妹咁黑市

坐巴士 唔好坐黨鐵

你個名

阿哥辛辛苦苦搵學費俾你
你呢個衰妹唔俾阿哥溝女驚分左你d錢呀？

tvb 其實差唔多
但清一色係保健廣告

有冇人好期待埋嚟睇埋嚟玩???

千萬求一路

劇情需要，佢都唔想

但而家冇第一集咁cls

暫時黎睇
天佑啦應該
靚仔+識關心人點都易啲打動人

對比CCTVB....

搭巴士唔好搭地鐵啊

係咁重複

iPhone show message 可以set unlock左先完整展示

睇唔明
有冇TVB啲人物關係表
邊個正印，邊個又暗戀邊個

真
玩咩style 都咁能正

阿妹個樣好古惑

教束

啞同學好賤 好想教訓佢

tvb打手入黎未

個千萬求一路好煩

正常程序唔係扑完先拖手咩

老師帶...俾阿SIR溝

半粒鐘去爆個石回下氣啱啱好

fifth floor

人地安撞機

真係睇住佢變老

brainy is the new sexy

on9係啱睇啲on9 cctvb劇架啦

VIUTV D廣告多款D

ViuTV
上佢YT channel

教束角色
去睇教束啦

佢教束個名

佢個個應該唔係iPhone
就咁向上啦就開曬

推介D伏野比阿哥

曾經聽過個物理治療師講有個病人腳指尾撞到檯角
走去睇跌打捽到碎曬啲骨
明明打石膏就好快無事

今期忽然一週最後嗰幾頁有

唔係掛

今日條 tvb 狗呢？死咗？

一早已經block左你

屌 佢tvb打手

今集重點

CCTVB 廣告好似得2-3個⋯⋯⋯

想要Gif

搵人解釋下點解老師要帶佢飯

細妹唔好搞破壞
想睇吳海昕同天佑一對

其實關唔關政府陰謀......

仲有幾時先有莊始皇

教束 真係好好睇

應該係TVB冇錢出糧

岩呀 連登仔真係唔識
正如有左先結婚一樣

今集唔錯

上面咪有個

會長cool cool地好正

我都諗緊

未接受到佢要做老豆角色
仲要係白髮嘅年紀

Yessa 好靚

入左啦

係咩黎其實？

傲嬌爸爸

岀現左

唔係 都有七八個
自己起我底睇睇

勁快過左半個鐘

量子速讀係咪冇乜人即刻Get 到？

明將

盧sir分手個幕

廣告多到呢

今集終於似返愛情劇

究竟呀妹係咪呷醋

唔見喎

點會get唔到

嗰幾秒量子波動速讀笑到仆街

唔Get都笑啦

天佑個怕醜樣

點會冇

個廣告用色字型好係民賤聯style

我個名好博打

個幕真係好睇
兩個都好好戲 個畫面真係sad到爆

ball!

你係張松枝

援交定收兵?

前幾日睇得2-3個既

其實有d似鷲哥

如果 攪個節目環節 估佢出現時間派一千蚊都幾多人參加

可能細妹同yeesa百合呢
點解大家覺得佢係因為啊哥而拆散鴛鴦？

想要佢嚇親個樣

盧sir女朋友：你同我一齊係咪好唔開心呀？

有冇人睇到嗰個姓莊嘅男人話用10,000,000唔知做乜鳩嗰個廣告

食少啲煙咪冇事

其實佢都50幾

想讚下張松枝
好正呀
對白唔多不過感情流露真摯

會長戀愛了

仲好睇過埋嚟睇

會長 我個心受傷了

真係好希望VIUTV 自己出產既劇會大成功

三位

仆街女

飛一次書已經get到串量子速讀

睇到喊

中伏

吓屌個妹搞咩

阿妹

日日睇幾次 好煩 聽到佢啲口音

笑咗 三位

哥哥

屌痴撚線個妹

係咪2020年胡彩藍 定係 三人如三

頂你咩啊妹

佢啊妹一齊食飯

屌電燈膽

屌你個妹 奸到咁

Wtf

老妹你又玩咩丫

個妹真係on99

阿妹真係好恐怖

屌你個麥可怡咁撚煩

個妹好煩

屌你個阿妹好撚煩好樣衰

會長應該有錢過天佑

戀兄？

屌你改左3位
笑撚死

你以前拍拖都帶埋我㗎啦

$50 #haah#dog

個妹真係CLS

阿妹打扮下又幾靚喎

3p

好啊

變撚能細妹

50蚊買車仔麵

拍拖帶埋個妹

阻人扑野

次次拍拖食飯都帶埋佢
難怪天佑你咁靚仔都單身啦

個妹好樣衰

三位thx

問埋醫生

唔識英文

壽司仔唔識英文

屌
真係兄控黎

好煩個阿妹走撚開啦

啞同學真係好似痴漢

呀妹cls

阿妹好撚老土

呀妹係咪黑市碟仙個集個個神婆

依幕諗起well done

why煙剷！！

same

sam

Same same

sam sam

阿妹戀兄電燈膽

Sam

屌你啞同學

法文

不過問題就係如果兩個平行宇宙都有 Yeesa分別同左兩個男人一齊出左兩個結局 一個要死 另一個可能唔使死 唔知係跟左邊種結局

所以佢先推翻左平行宇宙既假說 假定無論揀左邊個對象 到最後個結局都係一樣要死 希望唔好咁

兩個英文口音都好正

死八婆 cls

係

屌天佑好似去咗 subway

拍拖帶埋個妹
唔怪之得單身

個妹做乜9

三個一齊

城城柒晒

阿哥好尷尬

衰妹又扮野

癲左
表現自己

阿妹亂入

兄控阻撚住曬

妹專登陰阿哥

咩角色嚟

屌你咩阿妹

屌你想中鳩死啞同學

佢細妹係度阻住曬

英文好聽

天祐玩3p

個鬼佬

Sam Sam

法文，自膠

呀妹做乜事

細妹好煩膠
JM9

天佑柒到

1佑同0謙一對吖嘛
VIU最鍾意呢啲GAY故
懶好笑

唔該

好撚癲

Cls

啊妹究竟想點

呀妹走啦

好串

VA

做咩事啊阿妹

大家明點解會長最後係男朋友啦
你係yeesha都唔好意思爭

阿妹想點

屌你老母咩阿妹你收皮啦
阿哥拍拖關你鳩事咩

Dse 學穿世界

仲有1科

痴線婆 救命

啊妹真係，笑死

好尷

戀哥？

天佑識日文

啞同學一開聲

啊妹懶叻

知唔知咩叫兄控

仲以為吖妹咁好死介紹間餐廳

Yeesa

有讀VA
一陣用phy幫埋yeesa

哥哥控真係好撚癲

sofiee讀design
秒收阿妹皮

開正yeesa個瓣

阿妹鐘意阿哥

我昕又然

屈機

應該係後期學 學黎去2020幫女主

柒咗

還擊

比人攻反轉頭

比人ko左

壽司仔好撚慘

城城好慘

呀妹已被收服

呀妹沖出黎7

個阿妹陰撚到個阿哥 攪到佢阿哥勁廢
賤鳩格

變左girls' talk 笑死

鬥拋書包

Ryan瘋狂被虐

劇情可摸耳快啲去 [sosad[

屌 Yeesa係讀Art畢業架 個阿妹dse都攞黎曬命

究竟係電視睇viu tv計唔計到收視？

阿妹突然好欣賞佢

反cup

結果啊哥俾人無視

好撚勁

阿妹鐘意阿嫂了

攻略呀妹

未見過控到咁撚痴線
同齊木個心美個阿哥一鳩樣

我昕正能到

個阿妹有咩用先 會影響到穿越㗎？

變左唔理天佑

可能學黎去進修壽司

變咗Yeesa同嗰妹傾
天佑係事外
估佢唔到

屌2條女傾哂啦

咁串實唔好啦

回力鏢

仲調埋位

秒FD返

天佑愛上了

已被收服

妹妹攻擊

點解yeesa黎黎去去都係粉紅色

秒殺

要屋企有收視機

成功收服妹妹

坐走埋

對波放抬

唔通真係百合

上 app/網睇啦

啞同學講法文jm9

天佑成餐飯都搭唔到嗲

天佑︰你哋真係唔撚使理我喎

fd到

阿妹出哂水

搞到天佑搭檯咁

橋埋手

天佑無癮到

Fd 左

咁快橋手

毒撚天佑

唸多左

撓曬手

天佑先攻
會長應該穩了

兄控真係

撬埋手

你未見過本地劇係咁姐
日本動畫一大堆

可能覺得壽司師傅襯唔到人

收服左細妹同阿媽

撟埋手

呀妹好撚煩膠

屌即刻fd左

翹晒手

仲要企中間 好仆街

阿妹同女主一齊
天佑同會長一齊
perfect

橋手天佑灰到

攻略牙妹成功

識do

走啦吖妹 以為自己好勁

睇天佑含撚哂春咁 一定係做兵嘅材料

阿妹特登走開

Frd到橋埋身

天佑+會長
昕+妹

天佑啞左

已經翹哂手

jm9呢個啊妹

識做喎

阿妹識做

天佑變左搭檯

城城喺條女面前當堂柒晒

屌 笑死

原來阿妹想過佢嗰關

變左補習

阿妹扮肚痛

條女揀新抱咁

好撚慘呀天佑 宜家先走

屌
牙昕係咁放對波上檯

天佑閪撚晒面

Yeesa好女仔黎

女人嘅友誼真係

突然識做

下 變得咁快既 即刻俾位佢兩個人相處

阿哥好撚慘

阿嫂同阿妹百合算啦

黎得快

其實攻略屋企人係第一步

覺唔覺港島啲街係靚啲

阿妹變態過奶奶

好挺

成功俾yeesa收服

Yeesa成功攻略兄控妹

通過阿妹考牌

好襯呀佢地

圖 cap唔切

天佑變搭檯

姐妹情同阿嫂情都拍得好寫實呀

天佑變左第三者

今集暫時好似唔知點咁

想問呢條街係邊區

收伏左

有春袋佢阿妹第一個被人燒

天佑知道最尾冇份做佢男朋友

好彩yeesa唔係姓鄧

好襯

周街坐

我係佢男朋友

天佑屋企人都過關

好sweet

七仔有咩魚蛋新出咁巴閉呀

做咩幫襯藍店

7仔啲溏心蛋好貴

中國產

國產魚生

又抽中國水

好sweet啊

中國產，正唔正！

有錢

一個肯陪食微波爐點心嘅gf

佢跑入7仔好得意

係我嚟

中途做左
屌過咪算

啞同學真係暴走咁

屌你老母
3分鍾由唔鍾意>仰慕>佩服>交流>變FD>再變阿嫂
咩料呀

靚抽

好Sweet

天佑應該做佢咁樣講一講
去左日本學藝

你係張松枝男朋友

如果呢到唔講 咁佢會唔會識整玉子燒？

你等住俾人整

女人呢家嘢

女人友誼係咁快

屌 我係天佑派

快到

未拍拖已經好sweet

其實唔出奇

女人 但又拍得好自然

我都get左呢樣

似
仲要識埋日文

向宇宙落訂單

點解冇啦啦有張櫈

改變左未來？

女友力

吸引力法則

天佑爸爸

要反面一秒就得

係少見真人版係咁啫

估計天佑做左四年兵
應該係條女比動力佢先咁勤力

因為未有肺炎 仲可以係街坐同食野

女人係咁

自助洗衣機店門口係會有

女主蝴蝶效應令天佑去日本學煮嘢食

自助洗衣店 可能係比D客等果陣坐

劉謙終於爆SEED鬧人

表示合理

無八年都五年 但佢三年後識煮玉子燒

洗衣舖

洗衫鋪有櫈啩

女主去未來只係其中一個可能性

下次頭post嚟個投票啦

會長咪咁惡啦

開定 8 啦

man

會長當Yeesa機械人咩

表明佢好過 Yeesa

學整玉子燒俾yeesa食

仲可以任何一個理由反面都得

會長食煙好型

岑珈其幾時先至唔使扮呢啲青頭仔角色

咁樣好快到1001

佢都係中學生嚟嘅嘅啫

自助洗衣店一定有得坐

女仔仲細嘛

有無人開8

老老77
呢套劇啲色水，影光，鏡頭好吸引

YEESA明明係白痴妹黎,做乜突然變咗知性淑女?

又準備穿???

洗唔洗咁執著

yeesa講完即刻返去學

真係御守

呢度好突然

搵人開啦

老母穿越一去不返

好快1001

開新post啦

御守！同佢老母有關！

有冇咁多原則

中左佢既範疇咪有得發揮

好撚好笑 玩鳩自己呀哥

想爆埋post 8

又唔響啦？

個音樂

御守提升咗佢嘅精 氣 神

佢係黑仔姐
但佢做Design嫁喎
都冇話佢成績差

掙扎！！！！！！！！！！

精氣元

導演/編劇係唔係new age撚……

御守 精氣神

食煙

會長好似黃曉明

係性格on99啫

熄咗

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

佢又知係呀媽遺物？

會長唔好做煙剷得唔得

諗起袁偉豪老母大小姐生佢嘅時候叫全世界每人俾佢1秒

乜關事咩

屌 有無人見到 後邊個on9係到影個figure裙底

會長可唔可以唔好食咁多煙

推呢個

型到
有冇cap圖

小妹係天佑派，會長好撚扮嘢

會長食咁多煙

食咁多煙，會唔會肺癌

食煙型到...

會長煙鏟

咁食煙會唔會死

獲得裝備，母親的遺物

估唔到劉俊謙d手指咁短咁得意

認同 所以好吸引去繼續睇 仲有高質配樂

我不要你覺得
我要我覺得

會長頹look加埋支煙仔

會長扣分啦 迫人食2手煙

會長真人係咪都係煙剷？

盧SIR食煙好撚型

成日食煙

塘尾道？

啱

正

配樂真係一流

又準備一個 post

食煙係演員技能

有 完全唔理佢地

會長手指好qq

老母都有串越力量

下？

我仲諗梗佢做乜原來係影裙底

會長好濃煙味

圖

今日咁快被推爆

港劇少見

我都想知 好有衝動叫佢戒煙

唔關

cls

唔好貶低會長

太多ff 早啲訓一陣起身睇西波啦

佢第一集已經講自己係讀設計
只係工作唔穩定同閪客搞到佢好廢咁

套法證係見到都想轉台

張松枝知道啲嘢

但一直搵唔到工

個口肯定臭過屎坑

呢套係要翻睇搵細緻位

拍到日劇咁樣

女主以為佢地幫手改變佢未來,但變左女主改變晒大家既未來

屌 想睇

白衫個ON 9

接受唔到會長食煙

今集推得好快

viu 既劇呢D多數都好好
內容另計

開8未

會唔會佢呀媽無死到
但因為都穿越過未必
為左改變結果而離開

有人開左喇

套野終於肯推進度

係冇運嘅設計師

推爆佢

為增添「神聖幾何學會」的神秘氣氛，飾演會長的劉俊謙自薦加插食煙戲，更於5日內吸了200支煙。

大家記得開官網/app 直播！！！

但仍然唔知啞同學對劇情推進既作用

今集可唔可以穿越吓

掛banner要求盧文達戒煙

老母穿越左返唔到黎

港版神探伽利略

朗隊

個名用咗好耐啦

佢本身食唔食架?

就爆post

一集推兩個po

一日兩包差唔多啦

套嘢十集咋
仲唔推進度等幾時

屌，個肺會唔會有事

1001

下得咁少

都誇張

5日內吸了200支煙
一個月未成萬枝

本身唔食咪好慘

會長戒煙

500枝

旨在畀多啲後生女大家睇下

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

新post繼續推

1000咋 cls

sosad